想搵番一個網上大學既post

好似話online大學
讀完有張cert 寄俾你
但搵唔番個post
想問下係咪真係有網上大學？
純好奇張野係點同預左係香港無公認性

Coursera

edX?

其實個網係咪撚人